[扮工live] 齊齊做羊駝

Hi又係我
今日悶悶地黎整下草泥馬

材料包係淘既

利申: d填充棉係屋企，今日點都完成唔到

希望成功

d布預先剪好晒，原來都幾大隻下

整左隻腳先！！
要縫埋佢

留名睇草泥馬

留名

羊仔

留名等睇草泥馬

呀JOE

進度2/4
好驚反撚轉左黎縫

我就知你會入黎

皮己正

好似幾得意

快啦

終於縫好4隻腳

途中有d突發野，好撚燥

縫好的羊腳

第二步就係縫另一邊d腳去羊身

我突然諗起美國處男5......

留名 好似幾好玩

咩黎

樓主返緊工整 ?

係呀

搞掂
d腳好可愛

然後就將第一步d腳縫落個肚

草泥馬

肚仔完成

縫好一邊！！

夠鐘收工
聽日見

琴日忍唔到手，拎埋返屋企整

兩邊縫好

然後縫耳仔同尾

大約就係咁
縫好，反轉，接埋

好想摸下

好舒服軟綿綿

繼續

星期一可唔可以唔返工

好想摸下你

縫埋個頭頂

差d唔記得縫埋隻耳仔

下一步就係要反出黎！！

人生第一次反皮係幾緊張

反左

軟綿綿呀~~~~

增肥

so cute

正皮左未呀

好可愛

肥嘟嘟

正面

正面睇唔到相

個正面腦魔黎既

係咪未整

定係果張係正面

未縫眼耳口鼻

眼口鼻先岩

唔怪得我以為睇緊背影...

其實咁都唔錯，幾有神秘感

無帶羊仔返工

要今晚整埋先update到完成品

其實咁都幾好呀

第一眼,正面呢
第二眼睇笑到收唔到聲

咁都幾好
無需要規範

好似辮子姑娘咁

同你既身形一樣，不受社會規範

唔一樣
我呢D叫做唔健康

大家覺得呢

整埋落去先啦

食埋飯先

好恐怖無面駝

羊仔
陪住你

斜斜地

唔幫我推post！！

人手頂置

........
係咪有d咩搞錯左

喂，大佬
走左樣喎

我...我再調整緊

嘩佢個樣好撚串呀！！

幫佢再增肥

完成！！

正面成碌假狗咁

塞你屎忽

整返好個咀佢啦

個咀好難整

正撚羊

屌...

隻野好似受到幅射感染咁................